﻿Исходный код домашнего задания был разделён на модули в соответствии со слоями многоуровневой многоуровневой архитектуры:
* Модуль «l1_UserInterface.cpp» (без соответствующего заголовочного файла), отвечающий за реализацию интерфейса с пользователем.
* Модуль «l2_ApplicationLayer.cpp» (заголовочный файл «l2_ApplicationLayer.h»), реализующий операционный уровень.
* Модуль «l3_DomainLayer.cpp» (заголовочный файл «l3_DomainLayer.h»), реализующий уровень модели предметной области.
* Модуль «l4_InfrastructureLayer.cpp» (заголовочный файл «l4_InfrastructureLayer.h»), реализующий инфраструктурный уровень.


